# Конвертер валют!

Конвертер валют позволяет получить актуальный курс иностранных валют к российскому рублю. Данные загружаются из открытого API Центрального банка РФ.

## Средства разработки
 - Webpack
 - Vue.js
 - Vuex
 - Axios
 - Vuetify
 - Docker


> **Внимание:** При разработке была внедрена библиотека **Vue Router**, но не была использована.
> **Внимание:** Данное приложение является переносом на SPA ранее мною разработанного CDN-зависимого приложения `https://github.com/kiwib0n/Course-Valute/`.

## Интерфейс приложения
![Интерфейс приложения](static/images/interface.png/)

